Модифицировать .gitlab-ci.yml из задания less 2.1
1. Сделать сборку с помощью kaniko (имедж канико) стейджа build .

Ответ ссылка на репозиторий.(гитлаб)


пс. в задаче 2.1 у нас используется шелл екзекьютер, теперь посмотрев видео мы понимаем как зарегистрировать докер екзекьютер так же необходимо стейдж билд запускать не только сменив тег но и указать имедж канико.



